IU經理人在ig旅行po上留言，卻被IU嘴爆...

串人都咁q

到底IU經理人有冇J過IU

佢J red velvet

咁又係
英雄見慣亦常人
但係IU係例外

我都想俾iu嘴爆

我都想俾iu串

佢條女都幾正

睇錯口爆iu

D女文勁到